{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000127970",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 펜션놀로와스파펜션"
    },
    "text": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。 人数追加料金は乳幼児を含む1人当たり15,000ウォンです。 炭火バーベキューの費用は2人基準で20,000ウォンです。 全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 予約をする前に、ご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 室内プールは午後2時から午後8時までご利用いただけます。 オーシャンヒルズ団地内のコンビニエンスストアは、午後3時から夜11時まで営業しています。 各客室は個別テラスバーベキューが可能で、ネットフリックスをご覧いただけます。 訪問者は親切な社長と清潔な施設、快適なベッドを賞賛しています。 ただプールの水質が残念な点を除けば、良い評価を受けています。 高い天井のあるメゾネットタイプは気に入り、室内水遊びは最高の経験を提供します。 バーベキュー場もいいというレビューがあり、静かなリゾート地としても適しています。 メゾネットタイプのプール売店と団地内のコンビニでは駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "基準人数以外の追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加料金は乳幼児を含む1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューの費用は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室で肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内プールは午後2時から午後8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンヒルズ団地内のコンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オーシャンヒルズ団地内のコンビニエンスストアは、午後3時から夜11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どの施設で個別テラスバーベキューやネットフリックスを楽しむことができますか？",
            "answer": "各客室で個別テラスバーベキューやネットフリックスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者は何を賞賛していますか？",
            "answer": "訪問者は親切な社長と清潔な施設、快適なベッドを賞賛しています。"
        },
        {
            "question": "どのタイプの客室が高い天井を持っていますか？",
            "answer": "高い天井のあるメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何ができますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では室内水遊びが最高の経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "どの施設がバーベキュー場を提供していますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのプール売店と団地内のコンビニでバーベキュー場が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 472
    }
}